一人一個荀工推介

想翻下pt/炒散，有冇好介紹？

同求

1

3

4

5

6

7

8

9

10

Jm9

lm

Lihkg 已死

呢個年頭，搵份荀工同徒手登天無乜分明，做人腳踏實地好啲

分別